\documentclass[portugues,oneside]{seminario}

\nomeseminario{PICME}
\semestre{2}
\ano{2015}
\site{http://www.ime.usp.br/\~tcco/picme}

\author{Fabrício Caluza Machado e Henrique Stagni}

\begin{document}
    \section{Aplicações de Topologia à Combinatória}
        \aula do dia 18/08 sobre Aplicações de Topologia por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/08-18.tex}
        \aula do dia 01/09 sobre Aplicações de Topologia por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/09-01.tex}
    \section{Centro de Massa e Aplicações em Geometria} 
        \aula do dia 15/09 sobre Centro de Massa e Aplicações em Geometria por Rodrigo Eidji Uemura Iwanaga.
            \input{aulas/09-15.tex}
    \section{Conjectura de Kneser}\label{sec:kneser}
        \aula do dia 22/09 sobre Conjectura de Kneser por Gabriel Lisboa.
            \input{aulas/09-22.tex}
        \aula do dia 29/09 sobre Conjectura de Kneser (Prova de Barány) por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/09-29.tex}
    \section{Ultrafiltros e o Teorema de Hindman}
        \aula do dia 13/10 sobre Teoria de Ramsey e ultrafiltros por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/10-13.tex}
        \aula do dia 20/10 sobre Ultrafiltros por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/10-20.tex}
            {\color{red} Pendente: Resto da aula }
        \aula do dia 03/11 sobre Teorema de Hindman por Yoshiharu Kohayakawa.
            \input{aulas/11-03.tex}
    \section{O teorema de Fermat sobre a soma de dois quadrados}
        \aula do dia 03/11 sobre Teorema de Fermat por Bruno Pasqualotto Cavalar.
        \input{aulas/11-03-2.tex}
        {\color{red} Pendente: parte inicial (do dia 03/11) } 
        \aula do dia 10/11 sobre Teorema de Fermat por Bruno Pasqualotto Cavalar.
        \input{aulas/11-10-1.tex}
    \section{Provas da infinidade de primos}
        {\color{red} pendente}
    \section{Teorema de Hoffman e Singleton}
        \input{aulas/11-17-2.tex}
\end{document}
